

{"id":1095,"date":"2022-02-21T11:21:33","date_gmt":"2022-02-21T10:21:33","guid":{"rendered":"http:\/\/10.1.1.190\/?page_id=1095"},"modified":"2024-09-02T17:22:29","modified_gmt":"2024-09-02T16:22:29","slug":"actualites","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/actualites\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Ann\u00e9e universitaire 2024\/2025<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-1\/\" data-type=\"page\" data-id=\"599\">Planning des inscriptions <\/a><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(02\/09\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<!--nextpage-->\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/h1>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/ceremonie-de-remise-des-diplomes-et-des-prix\/\" data-type=\"page\" data-id=\"6314\">C\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes et des prix<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(14\/07\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/avis-aux-etudiants-de-l3-diplomes\/\" data-type=\"page\" data-id=\"6126\">Avis aux \u00e9tudiants de L3 (Dipl\u00f4m\u00e9s)<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(11\/06\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offres-de-bourses\/\" data-type=\"page\" data-id=\"381\">Offres de Bourses<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(02\/06\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/fiche-de-voeux-l1-informatique\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5867\">Fiche de V\u0153ux L1 Informatique<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f60000\" class=\"has-inline-color\">(27\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/micro-club\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5775\">Micro Club<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(26\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/seminaire-lmcs-pr-samia-bouzefrane-laboratoire-cedric\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5744\">S\u00e9minaire LMCS (Pr. Samia BOUZEFRANE, Laboratoire CEDRIC<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(23\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/the-1st-doctoral-days-of-the-faculty-of-computer-science-dd24\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5730\">The 1st Doctoral Days of the Faculty of Computer Science DD\u201924<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(23\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/fiche-de-voeux-master-pour-les-etudiants-de-l3-informatique\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5648\">Fiche de V\u0153ux Master pour les \u00e9tudiants de L3 Informatique<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(14\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/hommages-au-dr-bouzeghoub-et-retraites\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5641\">Hommages au DR Bouzeghoub et retrait\u00e9s<\/a> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#ff0000\" class=\"has-inline-color\">(06\/05\/2024)<\/mark><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/50eme-anniversaire-de-lusthb-programme-de-la-semaine-informatique\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5550\">50\u00e8me anniversaire de l\u2019USTHB \u2013 Programme de la semaine Informatique<\/a> (21\/04\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/english_om\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5547\">\u0627\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u0627\u062a 2024 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0631\u062f\u0646<\/a> (21\/04\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/annaba-innovation-days\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5530\">\u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0643\u0627\u0631<\/a> (18\/04\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens du second semestre session 1 <\/a> (15\/04\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff4343\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/bourses-detudes-france-execellence-ifa-doctorat-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5476\">Bourses d\u2019\u00e9tudes \u00ab France Execellence IFA \u2013Doctorat \u00bb 2024<\/a> (17\/03\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff2f2f\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/bourses-detudes-en-roumanie-au-titre-de-lannee-2024-2025\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5470\">Bourses d\u2019\u00e9tudes en Roumanie au titre de l\u2019ann\u00e9e 2024-2025<\/a> (14\/03\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/seminaire-sur-lecosysteme-entrepreneurial\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5464\">S\u00e9minaire sur l\u2019Ecosyst\u00e8me Entrepreneurial<\/a> (11\/03\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/%f0%9d%90%93%f0%9d%90%a1%f0%9d%90%9e-%f0%9d%9f%92-%cd%ad-%cd%aa-%f0%9d%90%81%f0%9d%90%a2%f0%9d%90%a8%f0%9d%90%a9%f0%9d%90%a1%f0%9d%90%9a%f0%9d%90%ab%f0%9d%90%a6-%f0%9d%90%92%f0%9d%90%9c%f0%9d%90%a2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"5365\">\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udfd2 \u036d \u036a \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20 \u00ab BSAM4\u00bb<\/a> (29\/02\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/appel-a-candidature-pour-le-prix-de-lunion-arabe-sur-leconomie-digitale-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4969\">Appel \u00e0 candidature pour le prix de l\u2019union arabe sur l\u2019\u00e9conomie digitale 2024<\/a> (01\/02\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse-fao-hongrie\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4963\">Offre de bourse FAO HONGRIE<\/a> (31\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/call-for-posters-empowering-civil-defense-with-effective-disaster-management-technologies\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4954\">Call for Posters: Empowering Civil Defense with Effective Disaster Management Technologies<\/a> (30\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse-en-roumanie\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4952\">Offre de bourse en Roumanie<\/a> (30\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse-turque\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4946\">Offre de bourse Turque<\/a> (30\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse-aecid\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4956\">Offre de bourse AECID<\/a> (30\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/avis-aux-etudiants-en-fin-de-cycle-retardataires-pfes\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4940\">Avis aux \u00e9tudiants en fin de cycle Retardataires PFEs<\/a> (29\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse-detudes-mauriciennes-pour-lafrique-edition-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4912\">Offre de bourse mauriciennes<\/a> (23\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidatures-pour-les-bourses-hongroises\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4903\">Candidatures pour les bourses hongroises<\/a> (10\/01\/2024)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/resultat-des-commissions-de-validation-des-pfes-2023-2024-m2-et-l3\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4882\">R\u00e9sultat des commissions de validation des PFEs 2023\/2024 (M2 et L3)<\/a> (13\/12\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#fb0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens du Semestre 1 de l&#8217;ann\u00e9e 2023\/2024 de la Fili\u00e8re Informatique<\/a> (12\/12\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/programme-de-la-journee-du-laboratoire-movep\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4843\">Programme de la Journ\u00e9e du Laboratoire MOVEP<\/a> (07\/12\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/prolongation-de-delai-pour-la-collecte-des-fiches-de-projets-l3-m2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4820\">Prolongation de d\u00e9lai pour la Collecte des Fiches de Projets L3\/M2<\/a> (20\/11\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/victoire-de-3e-place-dans-une-competition-internationale-a-propos-de-lia\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4813\">Victoire de 3e place dans une comp\u00e9tition internationale \u00e0 propos de l\u2019IA<\/a> (19\/11\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/phd-opportunities-research-and-innovation\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4801\">PhD opportunities \u2013 RESEARCH AND INNOVATION<\/a> <strong>(12\/11\/2023)<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/sila-hackathon-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4786\">SILA HACKATHON 2023<\/a> (31\/10\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#fe0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/remise-des-certificats-de-scolarite-2023-2024-premiere-annee\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4775\">Remise des certificats de scolarit\u00e9 2023\/2024 \u2013 Premi\u00e8re ann\u00e9e<\/a> (25\/10\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/collecte-des-pfe-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4767\">Collecte des PFE 2023\/2024<\/a> (19\/10\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/resultats-des-candidatures-externes-m1-20-m2-ing-transferts-l2-l3\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4737\">R\u00e9sultats des candidatures externes M1 20%, M2 ING, transferts L2\/L3<\/a> (01\/10\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/remise-des-documents-pedagogiques-m1-m2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4695\">Remise des documents p\u00e9dagogiques M1 M2<\/a> (19\/09\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#fe0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/recensement-des-etudiants-inscrits-en-licence-a-distance-c01epn01-a-lusthb\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4691\">Recensement des \u00e9tudiants inscrits en Licence A distance C01EPN01 \u00e0 l\u2019USTHB<\/a> (19\/09\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/recours-dorientation-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4597\">Recours d\u2019orientation Master 2023\/2024<\/a> (07\/09\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#fe0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-1\/\" data-type=\"page\" data-id=\"599\">Inscription des \u00e9tudiants pour l&#8217;ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/a> (05\/09\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/competition-nationale-iacup2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4564\">Comp\u00e9tition nationale iacup2023<\/a> (04\/09\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/emplois-du-temps\/\"><strong>Emplois du temps du Premier semestre de l\u2019ann\u00e9e 2023\/2024 <\/strong> <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f60505\" class=\"has-inline-color\">(06\/08\/2023)<\/mark><\/a><\/h3>\n\n\n\n<!--nextpage-->\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\" style=\"font-size:20px\">Ann\u00e9e universitaire 2022\/2023<\/h4>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/ceremonie-de-remise-des-diplomes-de-lannee-2022-2023\/\">C\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes de l&#8217;ann\u00e9e 2022\/2023<\/a><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f30000\" class=\"has-inline-color\">( 16\/07\/2023)<\/mark><\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/webinar-sur-les-cloud-et-modern-applications\/\">Webinar &#8211; Azure : Plateforme, H\u00e9bergement et Applications Modernes  <\/a><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f30000\" class=\"has-inline-color\"> ( 19\/06\/2023)<\/mark><\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\">Planning des Rattrapages  (S1 et S2 )  <mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f30000\" class=\"has-inline-color\"> ( Mise \u00e0 jour le 14\/06\/2023)<\/mark><\/a><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#f30000\" class=\"has-inline-color\">  <\/mark> <\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#eb1818\"><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Planning-Deliberation-Annuelle-Session-1-22-23.pdf\" data-type=\"page\">Planning des d\u00e9lib\u00e9rations Annuelles (S1 et S2 Session 1)<\/a>   (05\/06\/2023) <\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#e41717\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-au-conseil-de-discipline-de-la-faculte\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3682\">Candidature au Conseil de discipline de la Facult\u00e9<\/a> (28\/05\/2023)<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/hackathon-algeria-partners-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4281\">Hackathon ALGERIA PARTNERS 2023<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/presentation-des-specialites-de-master-aux-profils-des-etudiants-de-l3-informatique\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4223\">Pr\u00e9sentation des sp\u00e9cialit\u00e9s de Master aux profils des \u00e9tudiants de L3 Informatique<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourse\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4219\">Offre de Bourse<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/bourse_indonisie\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4211\">\u0639\u0631\u0636 \u0645\u0646\u062d\u0629 \u0628\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u201c\u0645\u0648\u0644\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0627\u0643 \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645 \u201d \u0628\u0623\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633\u064a\u0627<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/4189-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4189\">Programme de la semaine de l\u2019IA<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Planning-Delib-S1-Sess-2-22-23-M2.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Planning-Delib-S1-Sess-2-22-23-M2.pdf\">Planning de d\u00e9lib\u00e9ration M2 apr\u00e8s rattrapage<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/invitation-for-huawei-algeria-ict-job-fair\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4165\">INVITATION FOR HUAWEI ALGERIA ICT JOB FAIR<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/cafe-de-linnovation-projet-start-up-jeudi-16-03-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4158\">Caf\u00e9 de l\u2019innovation projet start-up jeudi 16\/03\/2023<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/commission-de-suivi\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4102\">Commission de suivi<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/liste-acad-l3-par-option\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4104\">Liste ACAD L3 par option<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/concours_meilleurs_devs\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4091\">\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0645\u062c\u064a\u0646<\/a>\u200e\u200e<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/planning-des-examens-de-rattrapages-m2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4031\">Planning des Examens de Rattrapages M2<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/appel-de-candidature-a-une-bourse-a-luniversite-hongrroise-en-biotechnologies\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3977\">Appel de candidature \u00e0 une bourse \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Hongrroise en BioTechnologies<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/recours-de-deliberation-du-semestre-1-session-1\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3939\">Recours de d\u00e9lib\u00e9ration du Semestre 1 Session 1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/deliberation-du-semestre-1-session-1-de-lannee-2022-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3823\">D\u00e9lib\u00e9ration du Semestre 1 session 1 de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/programme-de-bourses-ifi-2023-2024-2023-2024-ifi-scholarship-program\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3788\">Programme de bourses IFI 2023-2024 \/ 2023-2024 IFI Scholarship Program<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens du semestre 1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/rencontre-avec-les-porteurs-de-projets-startup\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3741\">Rencontre avec les porteurs de projets Startup<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/journees-scientifiques-du-lsi\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3732\">Journ\u00e9es scientifiques du LSI<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/un-diplome-et-une-startup-arrete-1275-du-mesrs\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3688\">Un Dipl\u00f4me et une Startup Arr\u00eate 1275 du MESRS<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-au-conseil-de-discipline-de-la-faculte\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3682\">Candidature au Conseil de discipline de la Facult\u00e9<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/%d8%a5%d8%b9%d9%84%d8%a7%d9%86%d8%a7%d8%aa-%d9%85%d9%83%d8%aa%d8%a8%d8%a9-%d8%a7%d9%84%d8%a5%d8%b9%d9%84%d8%a7%d9%85-%d8%a7%d9%84%d8%a2%d9%84%d9%8a\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3645\">\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-au-master-erasmus-mundus-en-cybersecurite\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3619\">Candidature au Master Erasmus Mundus en Cybersecurit\u00e9<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/pharma-challenge-uno-appel-a-projets\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3534\">Pharma Challenge UNO \u2013 Appel \u00e0 projets<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/reinscription-des-etudiants-l2ajournes-l3-m1-m2-retardataires-pour-lannee-22-23\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3441\">R\u00e9inscription des \u00e9tudiants L2(ajourn\u00e9s)\/L3\/M1\/M2 retardataires pour l\u2019ann\u00e9e 22\/23<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/liste-des-candidatures-des-diplomes-en-bac5-pour-inscription-en-master-2eme-annee\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3279\">Liste des candidatures des dipl\u00f4m\u00e9s en BAC+5 pour Inscription en Master 2\u00e8me ann\u00e9e<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/%d8%a7%d9%84%d9%85%d8%b3%d8%a7%d8%a8%d9%82%d8%a9-%d8%a7%d9%84%d8%a8%d8%b1%d9%85%d8%ac%d9%8a%d8%a9-%d9%84%d9%84%d8%b7%d9%84%d8%a7%d8%a8-%d8%a7%d9%84%d8%ac%d8%a7%d9%85%d8%b9%d9%8a%d9%8a%d9%86-alcpc\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3231\">\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0637\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a\u064a\u0646 Alcpc<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/liste-des-candidatures-des-diplomes-en-deua-pour-inscription-en-licence-3eme-annee\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3199\">Liste des candidatures des dipl\u00f4m\u00e9s en DEUA pour Inscription en Licence 3\u00e8me ann\u00e9e<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/resultat-dorientation-en-master-candidatures-externes-20\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3181\">R\u00e9sultat d\u2019Orientation en Master  Candidatures externes (20%)<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/emplois-du-temps\/\" data-type=\"page\" data-id=\"78\">Emplois du temps Semestre 1 Ann\u00e9e Universitaire 2022\/2023<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/recours-dorientation-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3099\">Recours d\u2019orientation Master<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/listes-etudiants-m2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3037\">Liste des \u00e9tudiants<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/resultat-dorientation-en-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3022\">R\u00e9sultat d&#8217;orientation en Master des \u00e9tudiants L3 Informatique<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-licence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2873\">Inscription Licence<\/a><\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2875\">Inscription Master<\/a><\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-externe\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2877\">Inscription Externe<\/a><\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-2eme-3eme-annee-informatique-au-titre-de-lannee-2022-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2924\">Transferts&nbsp;en Licence 2\u00e8me\/3\u00e8me ann\u00e9e Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/a><\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/depot-des-demandes-de-reintegration-aux-etudes-au-titre-de-lannee-2022-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3043\"><strong>D\u00e9p\u00f4t des demandes de r\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes au titre de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/strong><\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<!--nextpage-->\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\" style=\"font-size:20px\">Ann\u00e9e universitaire 2021\/2022<\/h4>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/enquete-devaluation-de-lenseignement-hybride-2021-2022\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2822\">Enqu\u00eate d\u2019\u00e9valuation de l\u2019enseignement hybride 2021\/2022<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/deliberations-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"601\">Planning des d\u00e9lib\u00e9rations annuelles Session 1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens de rattrapage L2 L3 M1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/soutenance\/\" data-type=\"page\" data-id=\"631\">Planning des soutenances Licence<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/liste-des-pfes-avec-jurys\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2734\">Liste des PFEs avec Jurys et Emails enseignants<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens L2 L3 M1 Semestre 2<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourses-emanant-du-ministere-de-lentrepreneuriat-et-du-tourisme-roumain\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2673\">Offre de bourses \u00e9manant du Minist\u00e8re de l\u2019Entrepreneuriat et du Tourisme Roumain<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/offre-de-bourses-detudes-du-gouvernement-indien\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2667\">Offre de bourses d\u2019\u00e9tudes du Gouvernement Indien<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/soutenance\/\" data-type=\"page\" data-id=\"631\">Date des soutenances Licence Master<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/examens\/\" data-type=\"page\" data-id=\"80\">Planning des examens de L1 MI Semestre 2 Session 1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/semaine-pedagogique-et-scientifique\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2616\">Semaine p\u00e9dagogique et scientifique de la facult\u00e9 d&#8217;Informatique \u00e0 l&#8217;occasion du 48\u00e8me anniversaire de l&#8217;USTHB<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/programme-dechange-detudiants-algero-tunisien\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2603\">Programme d\u2019\u00e9change d\u2019\u00e9tudiants Alg\u00e9ro-Tunisien<\/a><\/h3>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">CHARTE DE D\u00c9ONTOLOGIE ET D\u2019\u00c9THIQUE UNIVERSITAIRES :<\/h3>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Charte-du-Conseil-2021.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Charte-du-Conseil-2021.pdf\">Charte \u00c9thique du MESRS (version pdf)<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.mesrs.dz\/index.php\/fr\/ethique-et-deontologie\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.mesrs.dz\/index.php\/fr\/ethique-et-deontologie\/\">Charte \u00c9thique du MESRS (acc\u00e8s online)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-css-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/arrete-915-au-titre-de-lannee-universitaire-2021-2022\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2584\">Arr\u00eat\u00e9 915 au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2021-2022<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/algerian-universities-innovation-challenge\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2573\">Algerian Universities Innovation Challenge<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-master-cyberus\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2556\">Candidature Master CYBERUS<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/innovation-day\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2511\">Innovation day, which&nbsp;will&nbsp;be&nbsp;held&nbsp;online&nbsp;on&nbsp;April&nbsp;27th,&nbsp;2022<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/note-aux-etudiants-de-l3\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2495\">Note aux \u00e9tudiants de L3<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/dernier-delai-de-regularisation-des-pfes\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2373\">Dernier&nbsp;d\u00e9lai&nbsp;de&nbsp;r\u00e9gularisation&nbsp;des&nbsp;PFEs<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/ieee-smart-cities-week-2022-algeria\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2009\">IEEE Smart Cities Week 2022- Algeria<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/ent.usthb.dz\/delib\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/ent.usthb.dz\/delib\/\">R\u00e9sultat D\u00e9lib\u00e9rations M2 Informatique Semestre 1 Session 2<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Planning-Delibs-M2-Informatique-Session-2.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Planning-Delibs-M2-Informatique-Session-2.pdf\">Planning&nbsp;des d\u00e9lib\u00e9rations&nbsp;M2 Informatique Semestre 1 Session 2 &#8211; Mardi 15\/03<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"http:\/\/10.1.1.190\/index.php\/liste-des-pfes-valides\/\" data-type=\"page\">Listes des PFEs valid\u00e9s<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Concoursdoctorat.pdf\" data-type=\"URL\">Informations aux \u00e9tudiants Licence et Master<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/deliberations-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"601\">D\u00e9lib\u00e9rations Semestre 1<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\" id=\"reorganisation-du-calendrier-des-vacances-universitaire-au-titre-de-l-annee-universitaire-2021-2022\"><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Arrete134du16fvrier2022.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Arrete134du16fvrier2022.pdf\">R\u00e9organisation du calendrier des vacances universitaire au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2021-2022.<\/a><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\">Plannings des Examens de Rattrapage M2<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Les Examens de Rattrapage d\u00e9marrent le Mardi 15\/02\/2022<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Planningrm2.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Planningrm2.pdf\">Planning des Examens de Rattrapage Master 2 du Semestre 1 Session1<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-blue-color has-text-color\"><a href=\"http:\/\/10.1.1.190\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/received_248373117489325.pdf\">L<\/a><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/received_248373117489325.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/received_248373117489325.pdf\">es Elections pour la Constitution des Organes (CSF, CSD, CF)<\/a><\/h3>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ann\u00e9e universitaire 2024\/2025 Planning des inscriptions (02\/09\/2024)<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1842,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1095","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1095"}],"version-history":[{"count":127,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1095\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6487,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1095\/revisions\/6487"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1842"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}