

{"id":1731,"date":"2022-03-20T10:02:46","date_gmt":"2022-03-20T09:02:46","guid":{"rendered":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/?page_id=1731"},"modified":"2022-09-06T12:40:50","modified_gmt":"2022-09-06T11:40:50","slug":"conditions-dadmissibilite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/conditions-dadmissibilite\/","title":{"rendered":"Conditions d&#8217;admissibilit\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group has-white-color has-text-color\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<p>Conform\u00e9ment \u00e0&nbsp;l&#8217;instruction&nbsp;<strong>N\u00b02 du 14 Juin 2017<\/strong>, la formation \u00e0&nbsp;l&#8217;\u00e9tranger de courte dur\u00e9e est destin\u00e9e aux enseignant-chercheurs en position d&#8217;activit\u00e9 et comprend&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Les stages de courte dur\u00e9e.<\/li><li>La participation \u00e0\u00a0des manifestations scientifiques.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Stages de courte dur\u00e9e<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Les stages de courte dur\u00e9e peuvent \u00eatre accord\u00e9s \u00e0&nbsp;concurrence des cr\u00e9dits budg\u00e9taires ouverts \u00e0&nbsp;ce titre au sein de l&#8217;\u00e9tablissement d&#8217;exercice apr\u00e8s avis du conseil scientifique, au profit des enseignants chercheurs et des Doctorants non salari\u00e9s justifiant&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>D&#8217;une inscription en th\u00e8se de Doctorat.<\/li><li>D&#8217;un plan de travail vis\u00e9 par le directeur de th\u00e8se.<\/li><li>D&#8217;une lettre d&#8217;accueil dans une institution universitaire ou de recherche \u00e0&nbsp;l&#8217;\u00e9tranger disposant de hautes capacit\u00e9s scientifiques et technologiques<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>&#8211; Les Professeurs et les Ma\u00eetres de conf\u00e9rences classe A peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d&#8217;un stage de courte dur\u00e9e d&#8217;une dur\u00e9e maximale de&nbsp;<strong>sept (07) jours<\/strong>&nbsp;par ann\u00e9e (selon le plan de formation) pour perfectionnement ou recyclage apr\u00e8s avis du conseil scientifique.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Les Ma\u00eetres de conf\u00e9rences classe B, les Ma\u00eetres assistants A et B peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d&#8217;un stage de courte dur\u00e9e d&#8217;une dur\u00e9e maximale de trente (30) jours par ann\u00e9e (selon le plan de formation) pour perfectionnement ou recyclage apr\u00e8s avis du conseil scientifique.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Les Doctorants ( 98, LMD)&nbsp;<strong>non salari\u00e9s<\/strong>&nbsp;peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d&#8217;un stage de courte dur\u00e9e d&#8217;une dur\u00e9e maximale de&nbsp;<strong>trente (30) jours<\/strong>&nbsp;par ann\u00e9e ( selon la programmation des laboratoires) pour perfectionnement ou recyclage apr\u00e8s avis du conseil scientifique.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Cong\u00e9s scientifiques<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Les enseignant-chercheurs peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un cong\u00e9 scientifique par ann\u00e9e (selon le plan de formation), d&#8217;une dur\u00e9e n&#8217;exc\u00e9dant pas&nbsp;<strong>cinq (5) jours<\/strong>, au titre de la formation courte dur\u00e9e, pour participation aux s\u00e9minaires et congr\u00e8s scientifiques s&#8217;ils justifient d&#8217;une invitation \u00e0&nbsp;communiquer dans le cadre d&#8217;un s\u00e9minaire ou d&#8217;un congr\u00e8s scientifique \u00e0&nbsp;caract\u00e8re international et d\u2019un int\u00e9r\u00eat scientifique av\u00e9r\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Prise en charge<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Les candidats aux cong\u00e9s scientifiques b\u00e9n\u00e9ficient de l&#8217;allocation dont le taux est fix\u00e9 par la r\u00e9glementation en vigueur.<br>L&#8217;\u00e9tablissement concern\u00e9 prend en charge les frais d&#8217;inscription des enseignant-chercheurs b\u00e9n\u00e9ficiaires d&#8217;un cong\u00e9 scientifique si le candidat n&#8217;est pas pris en charge par l&#8217;organisme \u00e9tranger d&#8217;accueil.<\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conform\u00e9ment \u00e0&nbsp;l&#8217;instruction&nbsp;N\u00b02 du 14 Juin 2017, la formation \u00e0&nbsp;l&#8217;\u00e9tranger de courte dur\u00e9e est destin\u00e9e aux enseignant-chercheurs en position d&#8217;activit\u00e9 et <span class=\"readmore\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/conditions-dadmissibilite\/\">Suite<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1731","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1731"}],"collection":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1731"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1731\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3008,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1731\/revisions\/3008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1731"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}