

{"id":2461,"date":"2022-03-28T10:29:38","date_gmt":"2022-03-28T09:29:38","guid":{"rendered":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/?page_id=2461"},"modified":"2022-03-28T10:29:40","modified_gmt":"2022-03-28T09:29:40","slug":"sejour-et-conge-scientifique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/sejour-et-conge-scientifique\/","title":{"rendered":"S\u00e9jour et Cong\u00e9 Scientifique"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"has-blue-color has-text-color wp-block-heading\"><strong>Ann\u00e9e 2017<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Instruction n\u00b02 concernant la Formation \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger\u00a0: <a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_no_02_14_juin2017-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_no_02_14_juin2017-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><\/li><li>Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0 379 fixant les crit\u00e8res de s\u00e9lection d\u2019admissibilit\u00e9 au programme de formation r\u00e9sidentielle \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger\u00a0: <a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_no_379___2017-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_no_379___2017-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)\u00a0:<\/a><\/li><li>Cong\u00e9 scientifique\u00a0: (T\u00e9l\u00e9charger)<\/li><li>Formation \u00e0 l&#8217;\u00e9tranger\u00a0: (T\u00e9l\u00e9charger)<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"has-blue-color has-text-color wp-block-heading\"><strong>Ann\u00e9e 2013<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Instructions formation \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger ann\u00e9e 2013\u00a0:<br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_1-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_1-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_2-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_2-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_3-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_3-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_4-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_4-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_5-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_francais_5-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><\/li><li>Arr\u00eat\u00e9s formation \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger pour l\u2019ann\u00e9e 2013\u00a0:<br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_1-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_1-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_2-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_2-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_3-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_3-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_4-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_4-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_5-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arrete_francais_5-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"has-blue-color has-text-color wp-block-heading\">Ann\u00e9e 2015<\/h3>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Les Arr\u00eat\u00e9s 2009 et 2010 fixant les crit\u00e8res d\u2019admissibilit\u00e9 au programme de formation \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger pour l&#8217;ann\u00e9e 2015\u00a0:<br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arr_t_2009_formation_residentielle_fr_d_1_1_-2-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arr_t_2009_formation_residentielle_fr_d_1_1_-2-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arret_2010_perfectionnement_fr__2_-2-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/arret_2010_perfectionnement_fr__2_-2-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><\/li><li>Instruction No 5 relative au perfectionnement \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger pour l\u2019ann\u00e9e 2015\u00a0:<br><a href=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_no05_2_-2-1.pdf\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/instruction_no05_2_-2-1.pdf\">(T\u00e9l\u00e9charger)<\/a><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ann\u00e9e 2017 Instruction n\u00b02 concernant la Formation \u00e0\u00a0l&#8217;\u00e9tranger\u00a0: (T\u00e9l\u00e9charger) Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0 379 fixant les crit\u00e8res de s\u00e9lection d\u2019admissibilit\u00e9 au programme <span class=\"readmore\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/sejour-et-conge-scientifique\/\">Suite<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-2461","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2461"}],"collection":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2461"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2461\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2477,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2461\/revisions\/2477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2461"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}