

{"id":3043,"date":"2022-09-11T06:52:34","date_gmt":"2022-09-11T05:52:34","guid":{"rendered":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/?page_id=3043"},"modified":"2024-09-04T14:09:37","modified_gmt":"2024-09-04T13:09:37","slug":"reintegration-aux-etudes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/reintegration-aux-etudes\/","title":{"rendered":"R\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">D\u00e9p\u00f4t des demandes de r\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes au titre de l\u2019ann\u00e9e 2024\/2025<\/h2>\n\n\n\n<p>Les \u00e9tudiants de Licence\/Master\/Ing\u00e9nieur de la facult\u00e9 d\u2019Informatique qui sont en\u00a0<strong>situation d\u2019abandon des \u00e9tudes<\/strong>\u00a0(moyenne annuelle inf\u00e9rieure \u00e0 5\/20) ou qu\u2019ils ont d\u00e9pass\u00e9 le nombre d&#8217;inscriptions autoris\u00e9es selon le cursus, pour obtenir le dipl\u00f4me vis\u00e9, sont inform\u00e9s que la proc\u00e9dure du d\u00e9p\u00f4t des\u00a0<strong>demandes de r\u00e9int\u00e9gration<\/strong>\u00a0est fix\u00e9e comme suit\u00a0:<\/p>\n\n\n<\/p>\n\n\n<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #339966;\">P\u00e9riode\u00a0:<\/span> <span style=\"color: #ff0000;\">Du Mardi 03\/09\/2024 au Jeudi 19\/09\/2024<\/span><\/strong><\/p>\n<p>\n\n\n\n<\/p>\n<p><span style=\"color: #339966;\"><strong>Lien de d\u00e9p\u00f4t de candidature\u00a0:<\/strong><\/span> <a href=\"https:\/\/forms.gle\/U6h6QempwSzwMd4r5\" \">https:\/\/forms.gle\/U6h6QempwSzwMd4r5<\/a><\/p>\n<p>\n\n\n\n<\/p>\n<p><span style=\"color: #339966;\"><strong>Constitution du Dossier\u00a0:<\/strong><\/span><\/p>\n<p>\n\n\n<\/p>\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Demande de r\u00e9int\u00e9gration \u00e0 renseigner soigneusement avec Photo (<a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Demande-RNTG-1.docx\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Demande-RNTG.docx\">\u00e0 t\u00e9l\u00e9charger d\u2019ici<\/a>)<\/li>\n\n\n\n<li>Copie du dernier certificat de scolarit\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Tout justificatif pouvant appuyer votre demande.<\/li>\n<\/ol>\n<!-- \/wp:list -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>R\u00e9sultats&nbsp;: <\/strong>Pendant le traitement des demandes, <strong>l\u2019\u00e9tudiant sera convoqu\u00e9 en pr\u00e9sentiel. Toute absence est consid\u00e9r\u00e9e comme annulation de la demande.<\/strong><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Dossier&nbsp;\u00e0 fournir pour une r\u00e9inscription apr\u00e8s acceptation de la r\u00e9int\u00e9gration : <\/strong>le dossier \u00e0 fournir apr\u00e8s l\u2019acceptation de la r\u00e9int\u00e9gration est le m\u00eame pour les \u00e9tudiants en situation normale.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:nextpage -->\n<!--nextpage-->\n<!-- \/wp:nextpage -->\n\n<!-- wp:heading -->\n<h2 class=\"wp-block-heading\">D\u00e9p\u00f4t des demandes de r\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes au titre de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/h2>\n<!-- \/wp:heading -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Les \u00e9tudiants de Licence\/Master de la facult\u00e9 d\u2019Informatique ne trouvant pas leur nom sur les listes des \u00e9tudiants, qu\u2019ils soient en&nbsp;<strong>situation d\u2019abandon des \u00e9tudes<\/strong>&nbsp;ou en cong\u00e9 acad\u00e9mique&nbsp;ou qu\u2019ils ont d\u00e9pass\u00e9 le nombre d\u2019ann\u00e9e autoris\u00e9es pour obtenir le dipl\u00f4me vis\u00e9, sont inform\u00e9s que la proc\u00e9dure du d\u00e9p\u00f4t des&nbsp;<strong>demandes de r\u00e9int\u00e9gration<\/strong>&nbsp;est fix\u00e9e comme suit&nbsp;:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<\/p>\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #339966;\">P\u00e9riode\u00a0:<\/span> <span style=\"color: #ff0000;\">Du Dimanche 10 Septembre 2022 au\u00a0Jeudi 22\u00a0Septembre\u00a02022.<\/span><\/strong><\/p>\n<p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<\/p>\n<p><span style=\"color: #339966;\"><strong>D\u00e9p\u00f4t de candidature\u00a0:<\/strong><\/span> L\u00e9 d\u00e9p\u00f4t de candidature se fera \u00e0 la Scolarit\u00e9 de la Facult\u00e9 d\u2019Informatique.<\/p>\n<p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<\/p>\n<p><span style=\"color: #339966;\"><strong>Constitution du Dossier\u00a0:<\/strong><\/span><\/p>\n<p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<\/p>\n\n<!-- wp:list {\"ordered\":true} -->\n<ol><!-- wp:list-item -->\n<li>Demande de r\u00e9int\u00e9gration \u00e0 renseigner soigneusement avec Photo (<a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Demande-RNTG.docx\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Demande-RNTG.docx\">\u00e0 t\u00e9l\u00e9charger d\u2019ici<\/a>)<\/li>\n<!-- \/wp:list-item -->\n\n<!-- wp:list-item -->\n<li>Copie du dernier certificat de scolarit\u00e9<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><\/ol>\n<!-- \/wp:list -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>R\u00e9sultats&nbsp;: <\/strong>Pendant le traitement des demandes, <strong>l\u2019\u00e9tudiant sera convoqu\u00e9 en pr\u00e9sentiel. Toute absence est consid\u00e9r\u00e9e comme annulation de la demande.<\/strong><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9p\u00f4t des demandes de r\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes au titre de l\u2019ann\u00e9e 2024\/2025 Les \u00e9tudiants de Licence\/Master\/Ing\u00e9nieur de la facult\u00e9 d\u2019Informatique <span class=\"readmore\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/reintegration-aux-etudes\/\">Suite<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-3043","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3043"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3043\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6505,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3043\/revisions\/6505"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}