

{"id":599,"date":"2022-02-13T14:38:05","date_gmt":"2022-02-13T13:38:05","guid":{"rendered":"http:\/\/10.1.1.190\/?page_id=599"},"modified":"2024-09-04T14:21:55","modified_gmt":"2024-09-04T13:21:55","slug":"inscription-1","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-1\/","title":{"rendered":"Inscription"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><strong>Planning des inscriptions au sein de la Facult\u00e9 d\u2019Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2024\/2025<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes has-normal-font-size\"><table class=\"has-black-color has-text-color\"><tbody><tr><td><strong>R\u00e9sultats d\u2019orientation L3-M1<\/strong> <strong>des \u00e9tudiants internes \u2013 EN LIGNE<\/strong><\/td><td><strong>Dimanche 23\/07\/202<\/strong>4<\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/xiWiMSdHDstRB4md7\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/forms.gle\/xiWiMSdHDstRB4md7\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Recours d\u2019orientations des \u00e9tudiants internes L1-L2<\/a><\/strong><\/td><td rowspan=\"2\"><strong>Du Mardi 03\/09\/2024 au 09\/09\/2024<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/JMoqQDjCh624fkYC9\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/forms.gle\/JMoqQDjCh624fkYC9\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Recours d\u2019orientations des \u00e9tudiants internes L3-M1<\/a><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Traitement et R\u00e9sultats des recours d\u2019orientation L1-L2 et L3-M1<\/strong><\/td><td><strong><strong>A compter du Dimanche 22\/09\/2024<\/strong><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-ingenieur-2eme-annee-informatique\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-ingenieur-2eme-annee-informatique\/\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Demandes de transfert en Licence et Ing\u00e9nieur 2<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e pour les \u00e9tudiants externes<\/a><\/strong><\/td><td rowspan=\"3\"><strong>Du Mardi 03\/09\/2024 au Lundi 09\/09\/2024<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-2\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-2\/\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des candidatures en Licence 3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e par les dipl\u00f4m\u00e9s en DEUA<\/a><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places\/\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Candidatures en Master 1<sup>\u00e8re<\/sup> ann\u00e9e au titre des 20 % (dipl\u00f4m\u00e9s externes en Licence + anciens dipl\u00f4m\u00e9s internes)<\/a><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats EN LIGNE des demandes de transfert Licence et Inscription Master<\/strong><\/td><td><strong><strong>A Compter du Mardi 17\/09\/2024<\/strong><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/reintegration-aux-etudes\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3043\">Demande de r\u00e9int\u00e9gration des \u00e9tudes suite aux abondons et aux cong\u00e9s acad\u00e9miques<\/a><\/strong><\/td><td><strong><strong>Du Mardi 03\/09\/2024 au Jeudi 19\/09\/2024<\/strong><\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants des diff\u00e9rents niveaux Licence\/Ing\u00e9nieur\/Master<\/strong><\/td><td>La confirmation d\u2019inscription des \u00e9tudiants internes se fait exclusivement EN LIGNE sur&nbsp;:<br><a href=\"https:\/\/progres.mesrs.dz\/epaiement\/login.xhtml\">https:\/\/progres.mesrs.dz\/epaiement\/login.xhtml<\/a><br>Les dates de remise des certificats\/relev\u00e9s de notes seront donn\u00e9es ult\u00e9rieurement.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Demande de cong\u00e9s acad\u00e9miques pour l\u2019ann\u00e9e universitaire 2024\/2025<\/strong><\/td><td><strong>Au plus tard Jeudi 18\/10\/2024<\/strong><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p>Les d\u00e9tails de ces d\u00e9marches sont expliqu\u00e9s dans les pages suivantes :<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places\/\">Candidature en 1<sup>\u00e8re<\/sup> ann\u00e9e Master au titre des 20% de places pour l\u2019ann\u00e9e universitaire 2024\/2025<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-2\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-2\/\">Candidature en Licence (L3) pour les titulaires d&#8217;un DEUA &nbsp;au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2024\/2025<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-ingenieur-2eme-annee-informatique\/\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-ingenieur-2eme-annee-informatique\/\">Transferts&nbsp;en Licence 2\u00e8me ann\u00e9e\/INGENIEUR 2eme ann\u00e9e Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e 2024\/2025<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<!--nextpage-->\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><strong>Planning des inscriptions au sein de la Facult\u00e9 d\u2019Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes\" style=\"font-size:20px\"><table class=\"has-text-color\" style=\"color:#ff0000\"><tbody><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants des diff\u00e9rents niveaux L2, L3, M1 et M2<\/strong><\/td><td>La confirmation d\u2019inscription des \u00e9tudiants internes se fait exclusivement EN LIGNE sur&nbsp;:<br><a href=\"https:\/\/progres.mesrs.dz\/epaiement\/login.xhtml\">https:\/\/progres.mesrs.dz\/epaiement\/login.xhtml<\/a><br>Plus de pr\u00e9cision ult\u00e9rieurement.<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes has-normal-font-size\"><table class=\"has-black-color has-text-color\"><tbody><tr><td><strong>R\u00e9sultats d\u2019orientation L3-M1<\/strong> <strong>des \u00e9tudiants internes \u2013 EN LIGNE<\/strong><\/td><td><strong>Dimanche 23\/07\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/recours-dorientation-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4597\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Recours d\u2019orientations des \u00e9tudiants internes L3-M1<\/a><\/strong><\/td><td><strong>Du Dimanche 10\/09\/2023 au Mercredi 13\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Traitement et R\u00e9sultats des recours d\u2019orientation L3-M1<\/strong><\/td><td><strong>A compter du Dimanche 17\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-au-titre-de-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4584\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des candidatures en Licence 3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e par les dipl\u00f4m\u00e9s en DEUA<\/a><\/strong><\/td><td><strong>Du Mercredi 06\/09\/2023 au Vendredi 15\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats EN LIGNE des candidatures en L3 des dipl\u00f4m\u00e9s DEUA<\/strong><\/td><td><strong>A Compter du Jeudi 21\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places-pour-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4579\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Candidatures en Master 1<sup>\u00e8re<\/sup> ann\u00e9e au titre des 20 % (dipl\u00f4m\u00e9s externes en Licence + anciens dipl\u00f4m\u00e9s internes)<\/a><\/strong><\/td><td><strong>Du Mercredi 06\/09\/2023 au Vendredi 15\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats EN LIGNE des candidatures en M1 au titre des 20 %<\/strong><\/td><td><strong>A Compter du Jeudi 21\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-2eme-3eme-annee-informatique-au-titre-de-lannee-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4586\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Demandes de transfert en Licence 2<sup>\u00e8me<\/sup>\/3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e pour les \u00e9tudiants externes<\/a><\/strong><\/td><td><strong>Du Mardi 05\/09\/2023 au Vendredi 15\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats EN LIGNE des Demandes de transfert en Licence 2<sup>\u00e8me<\/sup>\/3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e pour les \u00e9tudiants externes<\/strong><\/td><td><strong>A Compter du Jeudi 21\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-2eme-annee-master-pour-les-titulaires-de-diplomes-de-bac-5-au-titre-de-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4581\">D\u00e9p\u00f4t EN LIGNE des Candidatures en Master 2\u00e8me&nbsp;ann\u00e9e pour les titulaires de BAC+5<\/a><\/strong><\/td><td><strong>Du Mercredi 06\/09\/2023 au Vendredi 15\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats<\/strong> <strong>EN LIGNE des Candidatures en Master 2\u00e8me&nbsp;ann\u00e9e pour les titulaires de BAC+5<\/strong><\/td><td><strong>A Compter du Jeudi 21\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Demande de r\u00e9int\u00e9gration des \u00e9tudes suite aux abondons et aux cong\u00e9s acad\u00e9miques<\/strong><\/td><td><strong>Du Mardi 12\/09\/2023 au Jeudi 21\/09\/2023<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Demande de cong\u00e9s acad\u00e9miques pour l\u2019ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/strong><\/td><td><strong>Au plus tard 30\/10\/2023<\/strong><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p>Les d\u00e9tails de ces d\u00e9marches sont expliqu\u00e9s dans les pages suivantes :<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-1ere-annee-master-au-titre-des-20-de-places-pour-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4579\">Candidature en 1<sup>\u00e8re<\/sup> ann\u00e9e Master au titre des 20% de places pour l\u2019ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-2eme-annee-master-pour-les-titulaires-de-diplomes-de-bac-5-au-titre-de-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4581\">Candidature en 2<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e Master pour les titulaires de dipl\u00f4mes de BAC +5 au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/candidature-en-licence-l3-pour-les-titulaires-dun-deua-au-titre-de-lannee-universitaire-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4584\">Candidature en Licence (L3) pour les titulaires d&#8217;un DEUA &nbsp;au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2023\/2024<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-2eme-3eme-annee-informatique-au-titre-de-lannee-2023-2024\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4586\">Transferts&nbsp;en Licence 2\u00e8me\/3\u00e8me ann\u00e9e Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e 2023\/2024<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<!--nextpage-->\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><strong>Planning des inscriptions au sein de la Facult\u00e9 d\u2019Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2022\/2023<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes\"><table><tbody><tr><td><strong>R\u00e9sultats d\u2019orientation L3-M1<\/strong><\/td><td>Jeudi 08\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants internes de L3<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 11\/09\/2022 au Mardi 13\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants internes de M2<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 11\/09\/2022 au Mardi 13\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants internes de L2<\/strong><\/td><td>Mercredi 14\/09\/2022 et Jeudi 15\/09\/2022 (Reste \u00e0 confirmer)<\/td><\/tr><tr><td><strong>Inscription administrative des \u00e9tudiants internes de M1<\/strong><\/td><td>Mercredi 14\/09\/2022 et Jeudi 15\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>D\u00e9p\u00f4t des candidatures en Licence 3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e par les dipl\u00f4m\u00e9s en DEUA (EN LIGNE)<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 04\/09\/2022 au Samedi 10\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats des candidatures en L3 des dipl\u00f4m\u00e9s DEUA (EN LIGNE)<\/strong><\/td><td>A Compter du Jeudi 15\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>D\u00e9p\u00f4t des Candidatures EN LIGNE en Master 1<sup>\u00e8re<\/sup> ann\u00e9e au titre des 20 % (dipl\u00f4m\u00e9s externes en Licence + anciens dipl\u00f4m\u00e9s internes)<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 04\/09\/2022 au Samedi 10\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats des candidatures en M1 au titre des 20 % (EN LIGNE)<\/strong><\/td><td>A Compter du Jeudi 15\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>D\u00e9p\u00f4t des Demandes de transfert en Licence 2<sup>\u00e8me<\/sup>\/3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e pour les \u00e9tudiants externes<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 04\/09\/2022 au Samedi 10\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>R\u00e9sultats des Demandes de transfert en Licence 2<sup>\u00e8me<\/sup>\/3<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e pour les \u00e9tudiants externes<\/strong><\/td><td>A Compter du Jeudi 15\/09\/2022<\/td><\/tr><tr><td><strong>Demande de r\u00e9int\u00e9gration des \u00e9tudes suite aux abondons et aux cong\u00e9s acad\u00e9miques<\/strong><\/td><td>Du Dimanche 11\/09\/2022 au Jeudi 22\/09\/2022<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Les d\u00e9tails de ces d\u00e9marches sont expliqu\u00e9s dans les pages suivantes :<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-licence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2873\">Inscription L2 L3 Interne<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-master\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2875\">Inscription M1 M2 Interne<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-externe\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2877\">Inscription Externe<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/transferts-en-licence-2eme-3eme-annee-informatique-au-titre-de-lannee-2022-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2924\">Transferts&nbsp;en Licence 2\u00e8me\/3\u00e8me ann\u00e9e Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/depot-des-demandes-de-reintegration-aux-etudes-au-titre-de-lannee-2022-2023\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3043\">D\u00e9p\u00f4t des demandes de r\u00e9int\u00e9gration aux \u00e9tudes au titre de l\u2019ann\u00e9e 2022\/2023<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Planning des inscriptions au sein de la Facult\u00e9 d\u2019Informatique au titre de l\u2019ann\u00e9e universitaire 2024\/2025 R\u00e9sultats d\u2019orientation L3-M1 des \u00e9tudiants <span class=\"readmore\"><a href=\"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/inscription-1\/\">Suite<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2377,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-599","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=599"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6511,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/599\/revisions\/6511"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/finfo.usthb.dz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}